## 事件
### 绑定和接触绑定
`.bind()`函数将一个事件处理程序连接到一个事件,比如鼠标点击:
```
.bind(event,data,handler)
```
在这个例子中,event是希望响应的事件,data是一个可选对象,包含将被传入事件处理程序的额外数据,handler是对事件的响应函数.

要想停止对事件的响应，可以使用.unbind()函数对它们解除绑定
```
.unbind(event,function)

event参数是希望停止的响应事件,而function参数是目前绑定到事件的函数
```

## 鼠标事件和悬停

